一人n個打鬥遊戲中設計得太強大嘅角色

其中之一一定係Brawl Stars新出嘅Rosa

最初必殺技可以持續6秒減傷80%
最恐怖係儲氣快，更過份有必殺時攻擊可以繼續再儲氣，者係只要不停擊中對方，必殺可以不斷開

而且如果玩踢波最過份係佢開左必殺可以帶波，而且冇技術含量，就咁大搖大擺帶波入龍 (如果對面冇Frank嘅話)

就算而家nerf到持續4秒減傷70%依然都係太變態 (因為帶必殺攻擊時不影響儲氣嘅設定冇變)

想睇Nita/El Primo單挑Rosa，應該都會死得非常慘

亦因為Rosa新出咁幾乎全世界都買黎用 (包括我 ，因為19石就有，實在抵到唔識講)

邪鬼

其實沖杯真係好難 自問自己都唔廢 但係永遠出去玩啲隊友永遠係10lv英 但係操作同1lv英無分別 每次都係輸隊友
利申470杯crow

原來bs係打鬥遊戲

回憶
但係邪鬼有樣野好，就係要破解至有，隻Rosa最cls連佢係Brawl Stars竟然係Rare級 (Brawl Stars稀有度Legendary>Mythic>Super Rare>Rare>Starting)，根本係一隻合法外掛

仲諗緊會係拳王邊個大佬

ok我講錯

我知道連登嘅Brawl Stars post D人係主張圍內自己組team開game，就係唔想俾街場D豬閪累死

真人快打mileela

百變恰吉/百變online:格鬥家-不停小跳+跳踢
LFO:迪倫異轉-比大範圍既黃金之蒼龍hi中可以含撚 卡倫-招遠攻又貫穿又痛又多hit又快 奧龍異轉-招dum地起手收手快到離晒譜,而出招期間係幾乎無敵狀態

Raiden 打十場有三四場見到

邪鬼駛鬼破解先有

唔係要係入到選介面之前打code至用到咩

個Code係人都知啦, 基本上有同無都無分別

你入d vs場無禁招禁異迪咩？

Sleeping Dogs
沈威